世貿傳否決華獲取市場經濟地位

彭博引述消息人士透露，世界貿易組織（WTO）決定，中國不能在2016年自動獲得市場經濟地位，令歐盟和美國在此案中取得重大勝利。 消息人士稱，世貿此項臨時裁決，將給予各國更大的餘地，根據具體情況對低成本或傾銷的中國產品徵收關稅。

TVB:贏家

2016？

hk is not china

2016定2019